我係香港珠寶商人 有D野要同你地講

香港 一直都係國際大都會 擁有世界級嘅設施-機場,香港會展,亞洲國際博覽館,各大酒店
使得香港不時有世界級的展覽和拍賣 而次數更是全世界數一數二的多

就以珠寶業為例 每年最少有五次的大型珠寶展 包括:
三月亞洲時尚首飾及配飾展

六月香港珠寶首飾展覽會

九月香港珠寶首飾展覽會

九月亞洲時尚首飾及配飾展

JMA香港國際珠寶節

還有更多不能盡錄

每次展覽 除了參展商和本地和內地商人外 也吸引了大量外國商人來港採購
而我每次也會以買家身份參加展覽 特別是九月和十一月的最為盛大

九月(16-22)的珠寶展覽範圍 包含亞洲國際博覽館和香港會展
服務也很貼切 會安排免費穿梭巴士來往兩館
每次展覽也為我帶來無限的商機 我實在是想像不到不參加的理由

香港近日局勢動盪
我希望各位千萬不要影響到交通和展覽進行
因為會為全球的珠寶商人帶來極大影響

我重複多次 怕你們看不清楚我用不同顏色再重申
千萬不要影響展覽！

千萬不要影響展覽！！

千萬

不

要影響展覽！！！

多謝提醒，千萬不要展覽期間去灣仔遊行！

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

okay

這次九月真的是香港最大的一次
不只單單一個香港會展
還有亞洲國際博覽館

會展被分成不同區域

亞洲國際博覽館主要是鑽石 半寶石 寶石等等的棵石
IF D鑽石 鴿血紅緬甸無燒紅寶石 皇家藍斯里蘭卡無燒藍寶石 哥倫比亞祖母綠 蓮花剛玉Padparadscha Jedi Spinel等等極為貴重的寶石也集中在這裡
而香港會展是成品飾品比較多
我的戰場是在亞洲國際博覽館 你們千萬不要影響到我的商機！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝樓主提醒 作品良好市民 我地一定唔會阻礙交通

推

16號開始
即係15號開始搬野入會展？
15號民陣百萬人大遊行wor驚唔驚搬唔到野入去呀？
大會有冇指示話可以早一兩日搬野入去？

你記得同差佬講喔 ！真心的

大家唔好搞佢阿，真係唔好阿，唔好阿
唔好搞阿，知唔知阿!

可否憑票參觀？

唔可以試下

We know about the blood diamonds.

This is your time to wipe your hands clean again.

The jewelers of the world need to support freedom, liberty, justice and democracy around the world!

講呢啲

高汁

珠寶展呢D就咪鳩搞啦.
又唔關人地事

Push

屈鳩我哋想打劫

收到

珠寶展是香港最為高級的展覽
只能是行內人士才能申請參觀
加上出入展覽 每個區域也要檢查身分證和核對登記証

這麼高度的保安我相信沒有人能到場內生事
我相信這次主辦機構會大大增加保安從而保障商家
我不擔心有太大影響

只是怕交通被影響到 不能前往會場 又或不能轉到另一個會場

今次要有行內卡片/邀請函

Push.

你班暴徒唔好再破壞香港經濟

915 12點英領 3點民陣

If we burn, your stones burn with us.

其實次次都要

popo沖入去懷疑珠寶商人襲狗 貨物全部充公

香港人最鍾意珠寶

不要把我的鑽石變成血鑽

大家唔好推，唔好俾黃屍見到

唔好搞呀 我啲同事藍到仆街你搞佢地會失民意架

不要來

有啲只需要預先上網登記
例如11月jma

好鬼呢個post
做乜鳩要搞珠寶展
咪洗旨意屈我地偷嘢

老老實實個展又唔係政府搞嘅
有咩需要針對
同搞黨鐵 警犬完全係兩回事喎

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

p牌借位推post

六月中個陣圍警總 都係珠寶展 我已經叫人唔好搞
搞外國人黎行展覽跟本無意思
你可以係出面派文宣
樓主唔知邊間公司老細呢

利申返:行家

多謝提醒

明白哂

補充一句 好多外國客已經話唔會黎
生意一定差左

15 號有遊行

on 9 搞呢啲做乜

唔好呀！！！

呢D又唔係春袋
又唔關政府事
搞黎只會比子彈對面
完全唔知點解樓主要咁樣spin

"每次展覽 除了參展商和本地和內地商人外 也吸引了大量外國商人來港採購"
言下之意帶文宣做野?
個活動咁 國際

屌認真

雖然話各有各做

但唔該

搞人地國際商家嘅展覽

人地一定報大家係偷野 盜竊

咪玩啦好嘛

而且請問做呢一樣野同劍指中央有咩關係?

我地係針對政權而唔係外國商人

和理飛活動都想盡量唔好搞到外國人

加上宜家美國國會搞緊人權及民主法案

陣間因為做呢啲野過唔撚到

我真係多撚謝哂你

唔知樓主係想搞事定純粹on9

歡迎討論

亞博個位閪撚過機場

順帶一提 聽日有一帶一路展

又有春代

係春代

通常呢啲垃圾 post 都會凌晨比人推上熱門 on99

對準政權
唔需要比位人入

真係千其絕對唔好搞到入面瀨晒屎
係咪?

場外痴文宣
場外搵定手足著suit 如果鬼佬想知咩事就肯比佢地聽
唔好入Grand Hall
我做緊間公司一件閒閒地都幾十萬 呢啲曬冷展肯定一件已經七位數
我地比人屈話偷左幾個億就煩

唔好

你同黑警講
黑警係唔會搞珠寶，只會搞寵物展
黑警驚有錢佬多過平民

行家
入黎搞到D外國客肯定只有負面影響
你可以係外面做文宣 我唔反對
因為好多客唔知香港咩情況 都會問我地應唔應該黎
文宣可以宣傳警暴係絕對有作用

真

問心 一睇就知樓主一係on9
一係就係想煽動大家去做呢啲人不利己嘅行為

扮明想冚我地抗爭者不義

Btw 不推文回覆

似有人想趁混亂做野多

唔知寶石驚唔驚催淚彈呢

5好pish

勁

如果係，其實係咪應該返到去第一次齋打射機場示威。
可以在發生全港由史以來最大示威下完成香港目前最大珠寶展，對建國後好有利。（參考以色列）
而且代替性高，唔以空運/海運/民航
今次似要show條30cm多過要搾春代，定搾到佢冇錢同之前一樣。

唔好搞珠寶展
但若然交通阻塞，去唔到都無法架
如果班珠寶商向警察投訴，佢地會唔會請珠寶商食胡椒架？

非行家 我連鑽石可以割幾多份都唔知
影開珠寶姐
但場外做下野我都肯定會激死啲藍絲同事

機場一個 灣仔一個

this one need push

呢行好多老細同大陸廠佬有關係
好多老野都藍到仆街

真係唔好呀

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

有無活動搞手研究吓

珠寶展好多狗
年年都有人偷鑽石

場外宣傳警暴
因為好多人淨係知香港亂
但係唔知點解亂
唔好塞交通 唔好搞場內

真係唔好攪珠寶展 對香港太重要了

好想去了解一下，小妹好鐘意鑽石

原來入唔到去睇好想去觀賞

我只是想提醒各位香港在國際上是有多重要的地位

香港人都是有智慧的
我相信全香港人也明白到什麼事是可以做 什麼事是不能做

香港人都是一群和平份子
決不會做任何暴力行為

我相信 像AI一樣的香港人會找到答案
所以我希望大家千萬不要影響展覽

PS:上一次會展有人在天橋 以英文播放影片
吸引了極大量的外國人圍觀 奈何不到幾小時就離開了 實在可惜

#核爆都唔割

621圍警總都係珠寶展黎 乜事都無 好和平
要比人知道示威遊行唔會影響商業活動
唔好比子彈對方

作為從事珠寶業既員工 去珠寶展行下都係一件合理不過既事

米坏杜

真係要推到大家都知道不要影響

Pish

psuh

行家你好

已經好多客唔黎香港反而vicenza仲旺場左

其實好多外國人都知依家香港人爭取緊d咩
e.g. freedom, democracy, anti police brutality
有個客仲講到five demands(雖然up唔齊邊5個)
所以可以喺天橋度繼續文宣呢幾點

唔同意要搞低個展覽或者騷擾外國人
反而要大大力文宣!

btw, 其實好多外國人唔覺得放火有咩問題
係得d左膠同藍絲覺得樣鳩樣都失民意on99

行家你好

支持文宣比外國人知道警暴
唔建議搞到交通同場內

我想問搞展覽嘅目的係？

最撚忙就係九珠

要有公司提出向會場比錢申請先會有pass入展
唔係個個入得 主要係for行內人買賣
都幾多大陸喱
大家千奇唔好係會場出面叫口號派傳單阿！！

場外做文宣比外國人知道警暴同人道問題

想講場內其實都幾重防

九月珠寶展的真係全球最大型咁濟 唔好塞住

特別係家陣風頭火勢
場內外都應該重狗

真心想去 喺咪得buyer先入得

大陸喱唔算最多
印度先係

大陸喱十個有九個黎抄野

已經睇唔出係真心寶人假膠

你們好

我也反對暴力行為 因為香港人不是針對商人和主辦機構

我希望能借助今次機會 向各國人士宣傳香港人到底在做什麼
把真相 完完整整地交到他們手上

我相信 總會有人明白你們的

我有什麼說得不清楚 十分抱歉
如有需要 可以不推這文 重新開一個更好的文
目標更為準確 希望變成最好的大型文宣活動！

好似要係做呢行或者受邀先可以
普通人好似唔得

push

休班警

老細你好
支持做文宣
但係唔好影響到場內既商業活動
唔好比位政府入

聽講好多客今次都唔黎
會場費又唔比退

真係想入既留TG
有卡片(就算唔係業內人士都應該得)
都應該帶到你入黎

我都有呢個諗法

好多美國客本身想黎都cancel左
加上本身生意都唔係好

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

諗近

你好

首先要謝謝各位的意見和提醒

我說得不好 實在抱歉

綜合各方的意見 我相信不少人也希望透過是次國際展覽向外國進行文宣

所以我希望大家不要再推這文
改為一個以向外國進行文宣為主要目的的活動

我希望 香港會有更好的明天

＃香港人加油

咁啱嘅.. 我都覺喎..

無錯 同埋睇返正評人數
應該有幾百個五毛或黑警或藍絲

p牌冇得正負評同推post真係德政
我p都咁話

唔好去呀！！！

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

on9 搞外國商人有咩好處

推
連登仔思考唔該

真係- -可唔可以對準個政權
大把嘢你地都仲未敢做 仲想燒埋隔嚟？

樓主，請問係咪姐係呢一個？

九月香港珠寶首飾展覽會

16 - 20 • 9 • 2019 | 亞洲國際博覽館
18 - 22 • 9 • 2019 | 香港會議展覽中心

今次九月好多客因爲安全問題考慮黎唔黎香港

我做嗰間公司都係參展商之一

求大家思考下
一陣屈鳩人打劫
狗做乜都得

#185 樓主回應左啦
我再總結
就係可以場外做文宣宣傳警暴
但係唔好搞到場內既商業活動

但係提提大家 到時一定好多popo

入場資格，業內人士(公司卡片)，實名登記，入場証要拍照

自發保護珠寶展安全

謝謝你

其實上一次展覽 有一名手足做得十分好
他一個人準備了播放器 在通往會場而又是公眾地方的位置
不停播放和對觀眾解釋示威的因由

但當時香港社會和國際 還沒真正留意到事件背後的黑暗
同時也很快就離開了 我相信這是一個很好的開始
希望各位能在不同地方努力

六月個陣無咁多外國人理我地

不過真係要有心理準備 會有好多popo

大家唔會亂黎

沒錯 現時不論是什麼活動
警方也會有理無理的進行清場

理論上任何和珠寶展有關的活動 也是一把雙刃劍
不論怎樣也好 最後也會被變成暴力事件

所以 我希望各位能自行分析其風險 再作出行動

聽講依加休班警可以帶警棍回家

我一定會做個良好市民

其實次次都嫌唔夠多肉食 今次可能打個和算數

戇鳩人地私人商業活動都要比你搞
要搞就針對番政府或者藍底鋪
呢個展全世界既商人都係入面做生意
你想搞撚臭成個運動？

#185

No sir

九月好多行家都有期望
不過今次好多都打定輸數
好在老細黃底 應該無咩所謂

請善用不推文回覆

sorry 自膠推左下

之前幾次懷疑有參展商搵朦面人係場外搶自己貨屈保險公司,
仲攪唔攪得過自己諗啦。

千祈唔好搞臭香港國際聲譽

你班暴徒搞着呢個珠寶展 以後就無人敢嚟香港㗎喇

多謝提點

係喎

好想睇下東方之珠 係場外感受下光芒

16號日程

千萬不要

留意返16-20 係亞博搞
18-22 先係會展搞
如果要去行下show 唔好搞錯地方

大家千萬不要影響展覽

周大福？

新春袋 發見

大家完全唔記得7月先講完會展係半島有入無出既教訓

對我地嘅reputation嚴重受損，政府就乜事都冇

呢一個post超級鬼
再講多一次 灣仔北一帶全部酒店寫字樓入面就係睇你地經常做文宣好睇重既外媒例如CNN BBC既人 你唔係直接搞到佢 佢咪支持你囉 但如果你班人喺正人地樓下塞 人地感受到威脅 你地之前所有努力都一定會無晒

再者 呢啲展覽參展商一早俾晒錢 咁又有咩春袋可言 政府會不痛不癢出黎大大力譴責你地

加上地理環境 你地自己諗下點走 有時間就真係親身睇下環境先啦

唔好搞展覽啦，我都係以買家身份參展咖！

唔好啦

嗯哼

唔阻住人ge心態就岩啦，當年佔中都係用唔阻人ge心態‘佔領’先贏到，我地唔好阻住香港人搵食，要止暴制亂，亦唔好阻塞機場影響物流業同旅行，我地先贏盡民心，之後就贏

其實好多外國買家今次都怕咗唔嚟/仲諗緊
生意已經預咗慘淡
但佢地目前都相信香港人只係對準政權示威
所以派文宣諗得過
總之小心安全 保護好自己

其他嘅嘢
當然大家有做嘅自由
但諗諗你係想要咩成效先

利申：同行

我寧願去mtr商場

塞爆

無限商機

有咩用，俾彈藥對家？
樓主解釋下

搞死個展覽會，人地下次去第度舉辦以後好可能唔會再黎香港。
與其搞死個Show, 向外國展商/觀眾宣傳效果仲大，成本又低。

玩到依家，大家都仲未明乜叫make good noise同make bad noise。

唔係贏唔贏民心，係消耗左個民心可以換黎d乜。

你搞珠寶展除左比人屌，如果有人趁亂打劫，導致珠寶失竊對於抗爭反彈係好大。

機場不合作最多係旅客等多陣，就算有好大單生意因為咁無左，都係「個人」事件。

對準政權

學下呢四個字點解。

就算攬炒都要炒岩人，你搞珠寶展單純炒香港炒唔到中國架。

等陣唔見左 寶石 會唔會入我地數？

不支持

遊行？ 不了 我想睇下有咩珠寶岩心水

我都擔心係

六月唔係有共識唔搞展覽咩

況且個濕鳩展大陸人多過外國人

好高級既活動

正評俾隻顏色

推推推

係政府搞鳩你丫，仆街

珠寶好貴，想參觀展覽

e d方法剩係搞臭自己又無咩作用

珠寶王，我當定了!

make sense

你想國際聲音仍然支持你地既話，最好咪搞呢單野，否則你地就成了真正既暴徒，唔理你地理念有幾崇高

你叫以色列朋友教我地打狗自衛仲好啦
搞外國人展覽做乜春

我覺得場外文宣可以做

對準政權

推！

幫推啦，唔好

攪呀

好想去睇寶石呀

保安嚴密係因為驚盜竊，入場要對身份証或passport, 重要拍照，公司卡片唔好太離譜，例如凍肉公司，因為職員會問！

YOOOOOOOOOOOOOOOO

我要攬炒！！！！！！！！！

願榮光歸香港

唔好____呀 會失民意架

亞博到時候會同機場一樣
有pass或staff 先入得

果日只准業內人士過海

twitter要人

915 民陣

915民陣大遊行

唔講唔知道
要去參觀一下

其實每次講完唔去 等班人搞餐死都好

講得好啱，依啲係香港嘅事
千萬唔好搞到啲外國商人阿
16/9 - 22/9 記得記得唔好去灣仔

831

讚成係外面做文宣
但如果打算入場搞鳩啲參展商 睇唔到有咩意義
就算最後真係搞到大會宣布取消展會 我地得到啲咩

大家唔好搞國際商家/ 旅客, 最好只可以做文宣. 對外要展示大家係和平, 理性. 唔會攪到其他無關的人. 亦希望各國明白我地的素求. 希望有國際支持.

冇人話要入會場搞 我只係想遊下車河炸嗎

Tui

明哂

係咪屆屆都有人去偷嘢？

可唔可以提醒下係幾多號?
廢事唔覺意去左果邊

唔好呀又玩呢啲

重吸引到好多珠寶大盜添
今年D POPO咁忙佢地fat fat囉

6月又係有人叫搞
癡線 一陣有咩又入晒我地數

聰明 !!

個post好鬼
搞珠寶展比位人入
又可以屈你偷野 又可以屈你破壞
又係私人活動 唔係政府活動
可唔可以對準返政權
唔好比子彈對家

見倒有人啲話淨係做文宣
但對家依家係咪都派人落黎cosplay
唔覺得珠寶展係一個好地利做呢件事
風險高回報低

去Marriott食飯可以坐機鐵

唔好去錯啊
灣仔九月珠寶展係 18-22號啊

15號前已經set好哂啦驚你咩？16號係對業內買家正式開放，15號係pre-show，個日啲人已經可以去登記入場
btw想搞珠寶展既都是傻，登記要身分證/護照+業內卡片(前線店舖唔計，一定要採購同總經理級先得)，淨係呢樣已經抄哂你地牌同影哂樣。
就算好彩登記到/有證，出入都要再對一次護照badge同埋人係咪一樣，某啲人士仲要被狗查(唔可以講邊啲，會比人告)完左ok可以入/blacklist唔入得。必要時仲可以請你入房添
要示威？班狗係每個門口都有人，隨時可以砌你生豬肉開埋槍都可以話你不合作/威脅到佢地
PS 根據過往經驗外國人同中國人既比例係1:5，而家班中國人唔黎，你地搞珠寶展就等於自炒。
咁多持槍狗同保安係到去搞人地？係咪嫌人地劇本唔夠多？傻的嗎？
利申 做過三屆總共6場珠寶展，啲狗坐/企哂咩位置都仲未搞清哂

唔係今次，係每次都要

係全部都可以網上登記，部分買家/VIP會有人寄埋證比佢地

同意，9月個展係UBM搞既，政府搞個個2月底3月頭都完左啦

我地唔同黑警，唔好搞良民

參展商同買家外國人同中國人比例係1:5-8，有幾國際

年年2月底政府個個就AWE，9月UBM搞既就兩邊都有
9月呢個係私人公司搞既珠寶展，又唔係貿發局搞

提提你，晚會時間財政司同林鄭先會出現(6pm後)

琴日睇番d post 講得好啱要對準目標
我地既目標係5大訴求
希望外國係會睇到香港人的血汗 從而伸出援手

擾亂珠寶展對5大訴求邊一樣係絕對有利？？
希望大家都係小心謹慎

Grand hall都冇人入咩姐
全場都係狗同保安，你場內放呢啲唔關事野一黎會比人清，二黎比狗逗，三黎會有外國人問既，但唔排除會比愛國人士問候你先

PS 主辦商UBM，非政府

收到哂

UBM有限制唔比前線員工包括店舖經理入場
人地好高竇架要總經理同採購先比入

唔得，貿發局可能會鬆手啲，但係UBM限制左只有業內(非前線員工)先得，整證要埋卡片同身分證護照，影埋你大頭，入場要再check一次確保係同一個人。
身分證同卡片唔同名唔比整證(ban過無數次)
所以唔使諗白撞，第一關都唔會比你過

九月咪TDC

千祈唔好呀

唔係離唔離譜既問題，就算你係包裝公司同保險都唔比入
一定要係乜乜珠寶公司先得，仲要show到呢間公司真係存在
唔好話問唔問，我一見到張野唔係珠寶公司即時ban你先，除非你搵到參展商/主辦做擔保
你一行入場就比cctv影哂你，想做咩啲狗都可以搵到你
真心呢個是候傻左先會搞珠寶展

話搞珠寶展 係鬼
到時只會有機會比班狗開實彈

UBM黎TDC每年淨係搞一次珠寶展架咋之後個啲都唔係TDC搞架

珠寶展你係會場出面隔老遠佢都可以用懷疑你係賊拉九你再砌你生豬肉，年年珠寶展無論係AWE定CEC，每日最多既除左buyer之外就係班狗。
唔會全部企出黎，但做過就知佢地係哂登記後面有間房(最近會場門口既位置)望住cctv，一見到有可疑人物(佢地認為)就即時九衝出去
PS 佢地係現場係有權開槍架！
搞珠寶展係送頭同劇本比政府，一搞珠寶展，跟住外國頭條即時同你反面，正中港共同中共下懷。跟手就可以借機通過條例砌集中營玩完。

機場9.07 咁少人都塞到有機cancel
如果博覽館展覽時咪⋯⋯
大家千祈唔好攪和你塞呀

唔係所有珠寶展都係TDC搞架

佢地係現場係有權開槍架！
搞珠寶展係送頭同劇本比政府，一搞珠寶展，跟住外國頭條即時同你反面，國際形象轉差 咪玩啦

好多狗都想搞我珠實展 超級鬼

善用不推文回覆

做乜無啦啦攪珠寶展

又咁講，展場係有即場登記可以申請證入去既，咁如果想踫下運氣，咪去排下隊試下申唔申請到。始終用批發價買鑽石真係好吸引囉，求婚結婚必備

試下去現場排下，博下有無廠家即場派宣傳單張，邀請卡之類囉

我可以答你，唔會有全部邀請信都係參展商直接比佢地啲客或現場帶佢地去搞
除非你識到行家做擔保帶你入去，唔係唔會有
Ps所有邀請卡都係酒會邀請，就算朝早整左都要夜晚5點半後先比入同埋只限個一日先可以入

我認為抗爭行動執行與否準則在於:
-共產黨care唔care
-港奸, 鄉黑, 黑警care唔care

影響社會運作:
-機場, 港鐵, 各區快閃roadblock直接影響交通, 間接影響全港經濟gdp
-政府部門行政overload(各類投訴, 申請, 查詢, 報案)
-其他: 互聯網

針對某一行業:
-中資,港奸壟斷行業(e.g. 找換店地下錢莊走資)
-黑社會資金來源(夜場, 麻雀館, 遊戲機中心, 製毒中心, 拆家艇仔)
-鄉黑空地停車場, 貨櫃場, 倉(快閃, 無人機?)
-自由行相關行業(藥房已收皮)

針對某一商業機構:
-中資機構(e.g. 中銀提錢, 取消戶口)
-中資商場
-黨鐵
-藍絲商鋪

針對個人:
-港奸(官員, 議員, 商人), 在港紅二代, 白手套(少於30人遊行集會唔駛申請 > 日日約29黑衫去ed人門口嗌口號, 播喇叭?)
-黑警, 鄉黑(老豆搵仔)
-report藍絲 fake news page, channel

針對某一地區:
-深紅區(e.g.北角, 元朗, 荃灣), 如果好似太子,深水埗咁, d鋪頭成日落閘, 冇人行, 咁樣會影響深紅地區收入
-旅游區(e.g. 張貼反共文宣)

既然樓主係珠寶商人, 應該介紹下珠寶行業上中下游中資, 港奸既參與成份:
-上游(生產)
-中游(批發, 好似係周大福)
-下游(零售)

如果珠寶業被中資, 港奸壟斷, 咁珠寶展當然係good choice
但沒有壟斷的話, 咁就應該針對個別商戶(e.g. 銀行業 - 中銀)
既然樓主係珠寶商人, 麻煩介紹下珠寶業

點解咁睇少香港警隊同特區政府既能力？一定會做風控做得好好囉，肯定向各個機鐵站已經查證查邀請信之類，到青馬又查巴士好似上星期六咁，你覺得會有比機會你地去到會場咩？但係係咁查又辛苦左班參展商同旅客同買家咁囉，又要係咁排隊查幾轉

唔好幻想會入到門口，上星期六有幾多人入到機場門口？

你講個情況同同個個星期和你飛係無分別，以呢個理論，根本從來都唔應該有任何機場活動。

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

佢地查證都冇用，因為好多人係到現場先至整證，只有極少數人會預先有證
連網上預先登記既都係去到現場先印，班狗做既，咪唔使去珠寶展，蝕都係UBM蝕既姐

同意，機會應該好細，做定心理準備啦，試左唔比入既就唯有掉頭走搭返車走出返市區啦

提提你地, 所有入場既工人車都要去青衣排隊
先可以再運貨入會展起攤位㗎
千奇唔好搞工人車啊